有冇人秒回下我-不如唔訓

hi

搞咩唔訓

通完頂 而家又唔眼訓了

BB

咁早

狗姐

因為要再瞓
琴晚瞓唔好 頭都痛

我一返到屋企好精神

浮仔

skip左me

藍了

我係屋企都搞成咁
一間又要番工

歪

你大穫了

瞓多陣先

狗姐唔理我

BB BB 浮仔搵你

好早抖啦

唔識佢

早抖

Goodnight

Morning

明仔

私人因怨走先

早

幫我

雲哥

Why so early

救我

老人家。。。

咁我老唔老
你訓我係度 你醒我都係度

有咩留返拜你山先講

唔訓係咪好痴線

好明顯活力充沛

快啲瞓啦

會唔會暴斃

燒返包大既金銀衣紙俾你？

you竟然怕死？

太陽公公出來了

燒左我

Yes未結婚生仔呀我

而家時間係早上8時13分
點解我仲未訓

未破處咁又係慘d既

你點知

你岩岩講
自己搵支棍吉穿吧喇

訓得一陣就要起身
訓唔訓好

瞓啦

直接一刀抽死我算

點解咁早冇人嘅

有我

叫我

早晨呀皮皮

又同我爭生意啦

早晨
見到狗姐琴晚壞左

幫我勸佢瞓ok？

你陪佢瞓未得囉

我係一個壞左壞埋右嘅人

係係

我冇資格

你好溫柔

我做咗啲咩

歐洲撚 要五點起身 而家兩半都未瞓到

最怕其實是取消資格
還不知道拼命掙扎

可唔可以取消左我

我愛狗姐

打你都仲得啊

打死我啦

mk仔

一齊唔訓

唔攰咩？

攰

愈瞓唔到愈精神

係我都係

成班on9jai

對唔字囉

今日要守齋

頭先我柯屎patpat好痛

叫左你唔好玩屎忽

又屈me

係我面前駁嘴？

好惡

Who恰U

摩摩

BB話唔識你 幫唔到

on9唔比呀

起身
番工
頭都痛

水叔

Same 食個靚靚早餐先

痛到唔想食

早你個晨

咁撞法 係人都痛啦

隻手仔做咩

想撞下 無咁痛

明恰佢

BB開post係要正皮的

負皮軟軟

唔可以咁架
BB話要相親相愛

平時都有定突然咁痛？

打你

負皮你個負皮

Gchi

琴晚瞓唔好一個鐘醒一次

教緊女

又打痛架喂

家暴

又恰

教定恰

而家惡了

爸爸

擺明恰家暴梗

Gchi 皮好跩

教埋你

我乖嫁

曳皮我鍾意

sheshe

唔想番工呀
點解今日係紅日呀頂

我要

我紅唔紅都要返冇影響

不過紅日1.5

跩

但我紅日就好q忙
唔夠瞓 脾氣出哂黎

冷靜啲乖唔好發脾氣

唔會發脾氣嘅 最多咩人都唔理
啲客都唔q理

唔緊要啦 唔係啪住老細 冇壓力

又珍
如果拍住佢 應該今日會射波 好難頂

早晨

早呀

其實我都係想做個好人 乜咁難咩

對自己好 就夠了
再唔係對你鐘意既女仔好
就消足了

小金

好難 所以我講過唔做好人

做善良嘅人會步我後塵

係咪要叫你做婷婷啦

幾好聽
軟軟

唔夠 我對朋友都好好

你話啦
我隨時又改名可能

我唔制
我要做壞人

但成日得閒都扶阿婆過馬路
行過商場都幫阿公阿婆開門

金太壞

你唔係善良 係

同佢講左好多次 佢要自己醒目先得

sor
又on9又細膽過老鼠

你壞唔起 最多咪跩

人要成長啊

我都對所有人好好

真

但你跩

皮皮

頂你咩

都係辣辣好

No

Yes I am

食辣食到喉嚨痛

食到吞唔到口水

想佢好咋 忠言係逆耳架啦

Ok you win

菊花呢

點算我好憎我自己

而家冇事了

遲到啦要

聽日嘅皮要打倒今日嘅皮

跑啦 仲禁手機

又關你事

用石屎封左

會爆

開正我個範喎
基本來黎講 想石屎乾透起碼要3-5個鐘不等
仲要密度介乎係1.67-1.7之間 就最好

你封左幾耐？

廿年

咁ok 冇事啦

No ar

搭梗車

要手動了

無訓阿？

攬我就唔同啦 過來攬攬先

要司機開快啲

我走了

亡命小巴黎架啦 再快 我怕怕

遲到未？返幾？11？

唔好走

11應該遲幾分鐘

叫得亡命就應該快

快極都係會遲

落車啦禾

1104 now

未開門無遲到

常識黎

我都返11，完全唔記得左
而家換衫

未開門 唔計遲到

傻豬
快啲去啦

....

你仲係屋企？

揸匙人未返

我約左野11點 依家都遲左到

唔通係街換衫?

通常依種情況好老尷

真 坐番直個人先

死好彩

有呀
唔訓會死

15分鐘了

笑左

唔老尷無人知我遲 第一個到

呼吸先定吞口水先

我講揸匙果個 又要揸又要遲

試下一齊

串到

好彩有wts 一早通知左

有交帶

老細黎 怕咩

好難

試下眨埋眼

抽筋啦

唔理你 太串

ok試下放鬆番

起身
有啲攰
再訓過

放鬆下會瞓著

唔濟呀
好頭痛

呼吸同吞口水係唔可以同時

食粒藥

所以好難

無用 係唔夠瞓

發現支！

唔好試成功會濁親

有架食啦

記得吞口水就得啦！

無得訓

你係咪試左

早晨！大家念著食咩lunch

經驗之談

未念好

唔係 係有勤力讀書

諗住唔食

芷青tone：我讀bio架！

講你

禾有訓

無得繼續訓

試過

一間食
又食藥

留到一地都係

好老尷

成功挑戰

自己拖番呀

我讀bio架

唔舒服就要食架啦

偷睇

橙支

留番口渴飲

唔想食呀好苦

光明正大

就咁吞咋嘛 無人叫你妹粒藥

唔准睇 幫你遮住

人少少話你知

唔喎
食野未

係床

晏啲食

我認

真架一陣就食

外賣比禾

你有冇樽呀

渣架

can 想食咩

番工定做功課

功課

橙了快做

有

禾係

你

洗乜講~

准了
斬個頭比你🐻

我要掌

無喎得頭

早晨好似冇訓過咁

唔要了

早呀bb

早晨呀

狗姐早

早啊辣辣

你幾點訓呀

845好似

係咪未起身

佢以為冇人識佢架

點會

劍哥
清清清清清
殺晒你地

佢以為囉
呵

你痴q左線？

我唔蠢呀L

等等 我叫忍者收返埋你先
好快

走啦

唔走

我走 柯屎沖涼

屙多啲！！

等等都不會合襯

眼訓係咪會語無倫次

等等去食串燒

我都想食

本身真係唔識

依家都唔識

收聲

好大雨

做咩打我

寫你名架我

食野未

真 出一出去濕q哂

倒水

食咗了 我乖

我都好想食

同狗姐date 緊

訓醒未

佢話想去阿樂酒店 有無ching 去過

生醉夢死都好

去7仔買

好遠

帶遮都死

珍

買飯順便買埋

又放閃

梳

點算好，我返唔到屋企
好大雨

成身濕曬

條褲濕哂

唔岩路 相反方向

小心凍親呀

我都係

我賤命唔怕

放假冇曬偽毒

而家連返pt都冇曬心機做野，經理係咁R我我都唔返了，只想做一個廢人

我係對襪濕

我係度

唔好呀

好討厭嘅感覺

唔得呀

要換

冇得換一陣除鞋臭死晒親戚

想聞

你m底？

咁咪仲好

傻咗？

有咩好

S架

少少

痴線婆呀

放假冇真毒

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

輕鬆10連

木人

肥咗

Gg

100蚊5杯放工買啦

變得好可愛

阿旺頭唔係個個carry 到

恭喜你
溝死女啦實

叫我？

佢ok

你唔留底

你係咩L

你剪咗

毒撚 有樣你睇

唔覺好靚仔

圖呢？

岩朋友買完黎

殊

士多啤梨？

好正好q

你咁渣

曲奇雪糕

咩喎

綠茶好食啲

你渣

曲奇好正喎

我食綠茶同支古力

金太渣

曲奇加支古力

要改名了

餵我

唔喎

馬明事件點解咁多人會去blame the victor?

一路睇一路笑 cls

睇咗

你買比我 之後我餵你

痴線
今日食左好多煙

買黎比你餵我 你無得食？

唔可以比咁多人知

你好壞

冇人諗過victir有咩感受

只限今日

壞了

食煙係咩feel

又岩喎

低調低調

Victor好可憐

點解你會知架

滅口

有煩惱？

其實啲煙唔呼番出黎 會唔會濁親

證明豬係唔夠熊仔聰明

Who is 豬

留番比我恰

YOU

真自私恰 其他人唔比恰

你琴日自己講

自私了

無呀

自私熊

一齊恰啦

有
比我養黎食

ching 戒煙啦

紅日落雨8半都木人

唔喎我自私恰

屌仔

要肥了

me呢

哈囉

些牙啦

熊仔最好

call me maybe？

養到圓碌碌先食

mon post

Halo

no can我先可以恰

圓唔起喎

熊仔好衰

咁架咩

最好

唔番工就圓到

is

仲有一個星期

陰公了

me衰

毒撚唔mon post唔通走去食女咩

巧巧

有女

食飯先

囂張

笑鳩me

食咩食咩

我自私恰陰公過大家一齊恰？

食飯啊

好開心日日養豬

你啱

鹹魚白菜

有女係到好勁架

唔好

自私好啲

食豬

有飯食

好好味

我無假放了

無豬食

做人就永遠都有野煩

年尾仲可以放多次

所以其實唔陰公蠢

好衰

唔好以為我睇唔到

有一隻

番工？生活？

個隻咁q

去食雞翼放題發泄下

咁係阿嘛

年中都可以放多次

豬係養黎食架嘛

唔是呀

嬲

寵物豬唔食架

你是

番工

好開心想去旅行

熊唔會分寵唔寵物

去

要學架

好恰

唔分係豬就食得

出走日本定台灣好

隻手仔做咩野

唔幫你揀 又唔係帶我去

有豬瘟嘅豬呢

搓圓

圓唔起

呢隻有毒都照食

點解得我地推post

帶住熊仔周圍去

要再養圓啲了

好食

佢地偽毒

月尾可以了

你唔帶

偽毒

真毒

我都未去

隻豬好似會掛住訓唔起身食野

咁都知

你偽毒出池抵打

熊仔番工

我真毒

禾都未去

下?

熊仔咁聰明點會唔知

做功課

真到無得再真

mola mola

自己都呃埋

你幾時去我都番緊工

養唔圓

事實黎架

又珍

難啲

好攰 今晚做 等屋企人訓先

要嘈醒隻豬叫佢食飯

咪玩喇

最多拎埋熊仔去 放枕頭隔離

批准

豬係嘈唔醒架喎

珍架

會唔會漏低熊仔唔記得帶番黎架

咁要試下先知

唔會

幾時嘈醒過

比你合法開登

准了

打電話

巧

放假較靜音架

咁做唔做好

好似有人成日比公司啲人嘈醒

做比我食

不要再說了

唔會信

咁咪生存得唔耐囉

歪real真毒

講公事就起身 食飯就唔起身

仲要養圓啲先食得

肚餓

食我

公事唔起身 番工比人屌

飲水飲飽會嘔叫外賣

今日食左成包消化餅cls

唔起身食飯都會

好食喎

好dry wo 你狂啪水？

食咩？

啪你

你自己都唔起身食飯啦

蒸肉餅 沙拉骨

你冇飯食？

佢成日都有口話人冇口話自己

有排了

我有食兩三點食咋嘛

real

笑夠未？

咁多肉 冇菜 痾唔到屎架

屌屌

而家玩爆大鑊？

食野

熟你都知 唔洗爆sor

唔撈就好快

嗨 收工未你

人人都知架啦

依加先放工

外賣啲菜油到仆街

叫咗外賣

無錢圓唔到

下次試下仆住街食咪唔驚

真野唔好講嘛

就走得

真！！！！！

夾埋恰9me

食菜啦屌

個個都知

LM想睇

我兩三點食 有人訓到夜晚先食

我都準備換衫衫了 收工船就到

Who

邊個牙

嗨

走得

熊仔請你食蜜糖

新人留名

Bbbbbbb

個天真係鍾意我
臨收工個陣停雨

諗多左

慘

油到覺得一個人食哂會肚痾

平時會食外賣個啲油到唔食得

我無你咁誇

走！得！
收！工！

通便呀 飲埋啦

你估下

寶寶

九典啦喎

個天唔鍾意我

習大！！！！！！

小妺唔識

訓醒？

識食

嬲嬲話
熊仔成日攬住罐蜜糖
係為咗引豬仔過黎
捉佢燒黎食

Not me

你比人恰得我幫你
你仲夾埋佢地恰我
衰仔

我夠暢通啦

帽浪費嘛

我食兩餐你食一餐

婷妹

邊有恰你

叫你食菜為你好
叫你早訓又係為你好

is you

香港人

留番孝敬辣哥

做乜陰陰嘴笑？

但係唔可以係呢個時候爆大鑊

cute到爆 訓到跌左兩隻腳出去

燒豬

貓貓

好味

冇訓過點半起身就出咗去了

我一出街就落大雨

打佢地

邊有

真 香港人

cls

我都覺我係咪癲咗

u is

放假就訓到我放工
應完機一秒訓番應該食唔到野

加油

我想

依加玩互爆大鍋
應該係你三餐我先一餐

認啦咩

醫生 有冇得醫

支持

好似無

依個認了

我幫你

咁點算

救我呀

所以要嘈醒你食野了

繼續癲

劍哥咁大隻，一於打死曬佢地

下次你陪我癲

join

can

支持 等我搞下次！！！！

睇你地醉

試下去番工

咁勁

一日一餐養唔圓

BBBB 掛住你

係因為唔會飲到自己醉姐

幾時見

不停幫你斟酒

u星期二唔番咩？

辣辣

想灌醉我

係

等我幫你地斟啦
我自己忍益力多

做咩要灌醉我

唔圓了

乖皮

幾時好

習大大

Join

自私

join我忍益力多?

我飲解茶

我想睇

比你join益力多

你幾時得

預埋你

me下星期一番 一日

無野好睇架

我扶你

番啦 唔番冇錢
我寧願冇錢

星期一番紅日喎

冇返冇錢唱k

咁想扶我

sorly 係再下星期一先岩

開心不開心？

係想同你接觸

嚇L死

開

真係慘

個個都想摸我

Join?

對對

好呀

放假

岩岩同狗姐食完晚飯 你問我考慮答

乖嘈醒你少一日

要同你傾計

睇你撩唔撩到我講野

你係皇上

有咩好問?

我check返你個時間表先

你幾時變咗我親戚

會得啦 我咁多嘢講

狗姐靚唔靚

開心

巧呀

有冇同狗姐下半場

好柒

sure

好靚

好好J見完番屋企晚晚J

靠你了

我係一座山

我愛你

係鬼又呃我

包係我身上

仲有好多日要起身食野

咁突然

真架 本post第一美人

lunch time就嘈醒你食飯

Cut線

過份

不嬲都愛

你傻咗

無傻

炸爆你

11點都未到

溝我乎？

睇咩

你有

你試下愛我

返屋企

我冇資格太柒呀我

熄左燈都係一樣姐

又有街出

有四層肉

想做填詞人？

都係棍撞棍姐

我覺得幾好

狗姐咁多人爭

唔醒的

冇都市傳說嚟

收工返屋企算唔算出街

食梗飯

見到bb好開心

有得要唔係唔要下話

我係個壞左嘅人

我又無乜所謂 反正無錢娛樂

又一天

算！

咩都擺得入口

我都見到你好開心

睇得出

聽日都係放假

去咗街 然後同親戚食飯

係要人講公事先肯起身

養豬

lm

想訓一陣 等屋企人訓左 起身做野
又訓唔著 屌

今日咁大雨 唔想出去

你win

想買書睇

食狗肉

龍虎豹

真架

過獎了

打

期期買

空穴來風 未必無因

我有透視眼

多謝

隻秋？

ching識啲野

所以咪四眼

係就好 左擁右抱

你淆？

多兩隻眼幫手

小妹留名

睇我名就知啦

開盤買！

過黎

好似無乜用

打還打 唔好打眼 我要留返上連登

你咁遠

成日有人嗌我愛狗姐

咁下次用返2隻算

少時

秋唔起 太重

佢9up

叫連狗整個盲人mode咪得

收聲啦！

wait u

你叫咗先打

咩話？

唔通頂就用返2隻眼

話說我無訓過就返工依一刻好撚柒攰

打左先叫

收聲！

我都冇乜訓

咁賤 你讀post俾我聽？

仲有雲妹呢

6點後都冇講過嘢

但會仲柒 所以都係帶眼鏡 反正都係柒

我唔理佢的

串燒

一齊出黎食飯

下星期？

個個星期的mute哂啲group去

唱k

你做乜講粗口

收錢 每個字3蚊

狗姐果晚約左我

我新人

知道了

抵

hello moto

幾時

可以

冇呀

走呀你

mute埋我先得

禾都係

圓未

我今天知不應該

手機中要你示愛

多活動

難聽過粗口

巧 再唔係再下星期大把時間

先畀訂

圓死了

無就扭甩你個頭

吹？

咁會嘈醒

食得了

或者

私人因怨

見面表白？

$0.1

你地自私約！

嘈吧 盡情咁嘈

你又知

我平時晚晚做運動炸